﻿Luyện thi ĐH môn Toán (phần 3): Hàm bậc 4

&gt;&gt; Mời BẤM VÀO ĐÂY để xem nội dung bài giảng "Hàm bậc 4". 
Phần bài giảng của môn Toán học sẽ gồm các nội dung chính sau đây: 
1. Khảo sát hàm: 
- Hàm bậc 3(bấm vào đây để xem) 
- Hàm hữu tỉ (bấm vào đây để xem) 
- Hàm bậc 4(bấm vào đây để xem) 
2. Hình học giải tích 
3. Tích phân 
4. Giải tích tổ hợp 
5. Đại số 
6. Lượng giác 
Bài giảng do Trung tâm luyện thi chất lượng cao Vĩnh Viễn cung cấp, nội dung gồm 13 trang, được trình bày dưới dạng file PDF. Nếu máy bạn chưa cài đặt phần mềm Adobe Acrobat Reader để đọc các file PDF này, mời bấm vào đây để tải chương trình về cài đặt vào máy.

Th.S PHẠM HỒNG DANH (Trung tâm luyện thi Vĩnh Viễn)
